拉左陳浩天, 我地群龍無首了, 點算???

港獨堡主 RIP 左, 連登仔群龍無首了, 點部署下一步行動好

黃之鋒先係我地阿頭!

成場運動不嬲都冇大台, 更加冇所謂的領袖
唔係點可能發展到而家有咁多事件

block, 上一頁

乜撚野 從來都冇大台
返去重做新手教學啦

有興趣想知係乜爆炸品及攻擊性武器
可能係大量啤酒, 同雨傘

我淨係識陳浩南

天哥都拉埋投降喇我

收皮啦屌你老母戇尻仔 死河童屎都冇得佢做呀

拉囉
記得拉埋李柱銘呀

咁多真心

從來冇大台或領袖。Blocked..bye

仲有劉業強, 驚鬼呀

司徒華拉咗未?

我地仲有司徒華呀

咪住先，其實仲有冇人記得司徒華呢條含家產

我跟林鄭嘅

我地仲有劉細良
唔好拉佢呀

下
你地唔係跟黃台仰咩？
本土民主前線個名都雷d啦
而家都畀人拉左
無啦無啦

唔係一路係跟李力持Team 人架咩

自從馬車又俾人拉咗，我地已經冇大台

我跟李力持架喎

林奠先至係龍頭大姐啊
千祈唔好拉尻佢啊

我跟林鄭，洗驚？

三毛收皮啦

不怕，大家都是为党办事 为习主席清理香港政府

都戇尻尻我大佬係和哥

不如跟李k超、盧w聰啦？
他們有多些經驗！

港獨之父係梁振英先生，等待他指示

佢唔收你呢D seven head 回家吧

佢係乜水？

我地明明係受到林鄭啟發嘅

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

無大台咁二台呢

好彩大佬何君堯未比人拉
唔係真係唔知下一步要做咩

唔好亂講野啦 最後希望來架

你老味就無首，繼續努力啦，灰春咩，佢有腦，你都有，你無，你隔離嗰啲都有架嗎！

何君堯好彩佢冇事咋

假膠post成班咁認真做乜
呃下啲mon post 狗都好

我們首領係國父孫中山，之後係偉大既毛主席，我們連登愛黨愛國，難道要被香港軍政府的獨立勢力欺壓？

你邊到架 我跟開鄧炳強
全港3萬個兄弟已經準備好政變同解放軍死過

下?我聽開林鄭月娥支笛

唯唯先係我地呀頭其實

慘！

算

都散撚晒

我地救他出來吧!

我地仲有李力持 高智森 何君堯呀

暫最動員能力最強係何君堯
第二就係林鄭

梁振英先係主角，拉佢啦。

吓 仲有何君堯驚乜 等何生落order我地就做野就ok啦
梁浩天咪又係under何議員 根本小卒不值一提

屌 陳浩天

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

一睇就知喺度玩膠

和哥就收足 我一蚊都冇 何律師

殺 無 赦

下話唔洗講咁多 起下底咪知囉

我地阿頭一早俾狗拉左 喺監倉入面指揮緊
光復香港 時代革命

見#4仲話要block佢 笑咗

望一望你開d post
明曬

劉細良唔得 首先他之前在政府內做 不知是人定鬼？
成日講政府之前點做 現在又點比較，所以聽到有點煩！收皮 他不可以

不如你起下樓豬底先

死五毛死分化狗 收皮啦

呢個ok 他有 action plan 晤太講廢話

何君堯算唔算可以補上？

唔係假膠就五毛 blk啦

對唔住我係傻閪

拉左林鄭應該少一半人出黎遊行

我最仰慕的是 梁震鷹和林奠
因為他們可算是這場運動的靈魂人物
我誓死跟隨！

擺明係曲啦
咁多真心

林鄭既號召𤶸先係全港第一

咪就係，冇啦冇啦

交通唔方便,散呀

1 2 樓 block得
狗上黎自編自導自演

用下腦啦
真心

仲有李力持指揮下一步行動

個運動要完了

咩啊 我聽689架
港獨之父未聽過？？？

點解呢個po可以上到熱門
點解我揾唔到邊到禁不推文回復

我跟林鄭嘅！

唔係林鄭 我點會成個6,7月出去遊行

邊個係大台，好明顯啦

廿八座大王拉咗未

你on9㗎？我地阿頭係劉馬車先生啊！識唔識尊重啊？

仆街啦比狗一手撬起

下..我睇何君堯頭架喎，聽日佢就出糧了

Dllm我地群龍無首了

我都係跟翻維維先

倒不如…

唔緊

我大老係三潘市福青幫第二把膠椅 - 龍心 ！！！

你是鬼嗎？

首乜撚
從來都冇話邊個帶領

冇錯，都係受到何生鼓勵啲人先會出黎，唔知何生有冇干犯煽動他人非法集會罪呢？

樓主撚緊mon post 嘅驚犬

Show blocked user - vidal

可能係廚房嘅媒氣爐同牛油刀

我地仲有父親大人梁振英

連登仔阿頭係林鄭
千奇唔好拉佢

你停留左係2014冇左大台好耐喇ching 坐左幾耐啊

中共同港共嘅思維仲停留係搵人帶頭
以為拉個出名少少嘅人就停到
諗多左啦
幾十萬人都係大台你拉條毛？

曲直難分

收皮啦，一開始就無大台
以為咁就嚇到我哋
食屎啦，死黑警

唔拉佢我都唔撚記得有呢個人

警隊先係我地呀頭

除咗勁fight哥我哋冇領袖

做乜鳩呀屌做假膠都咪咁低裝啦

玩膠都唔識分

冇計
呢一兩個月 上連登勿認真呢句野係政治上唔適用
個個對政治議題都幾認真

我跟開侵侵
老頂係耶穌

搵迖哥出山啦

想知3號係去邊度

who？？？

其實我地既領袖係梁振英，Donald Trump
千奇唔好拉啊

吓…我地大佬唔係吳秋北咩？

dl beta版

完全封鎖「你認真就輸了」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

極度懷疑樓豬係黑警係，blocked

其實林鄭先係我地呀頭

真心膠

唔怕
香港重有
港獨之父梁特首
港獨之母林太
港獨背後推手董伯伯

請起底先，認識下人地帶風向手法

跟開習大大

我地仲有youtuber牙屎，你驚咩？

條垃圾算把啦 成班熱狗推政總門個一刻 佢就慢慢死出來同記者影相 2014年個一刻嘅夢景我永遠都唔會忘記條垃圾有幾仆街

係你地唔要人地做大台 人地咪低調啲囉
727都見到佢

咪分化

Push

無差別拉人

我地大台係民建聯

佢真係化咗灰

不分化 不割蓆

請善用起底功能

重有陳雲

Bye
blocked

明明我領袖係元朗國何主席 陳浩南乜水

我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨

記得佢反五區公投後既一句回應
賣? 點賣? 值幾多錢

今朝起身竟然見到天哥

下個會唔會係恆少

群龍無首即大吉!!!

誼家冇大台架屌你老味

何君堯話撐我地 有咩好驚

每次遊行都見到佢

天哥
我地而家點算呀

樓主咪玩嘢喇。

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

樓主名

習近平先係我大佬 有槍有炮有解放軍

等緊升天蝻醒咋

可以點 無晒計啦

五位數ac就唔好浪費啦

我地有何君堯 邊撚個劉細良？

我大佬係飛天南

香港人三隻字咪就係大台

黑警死全家

港獨之父689•梁先係大台

唯屌你老母五毛圍爐

呢件垃圾根本可有可無，隨便拉，最好入去陪天琦

明明習近平先係大台，我哋嘅首領

屌你正呀，一個post就可以捉哂咁多5毛

拉左林奠就真係群龍無首

一日有維尼，我地一日都有頭

黃之鋒同陳浩天呢2個垃圾就收皮啦

Hail HYDRA

大吉

又係陳浩天
條友真係愈來愈鬼

唔記得跟左邊個議員做助手
之前都有見到佢

陳浩天唔係首 鬼 ！